
                      Otra obra maestra.. No para este director. Tarantino es único en su cine y si no eres Tarantiniano puede que no la entiendas o no te guste. Por eso te daré un consejo, las conexiones es lo que importa. Gracias Tarantino.
        
            